

\beginsong
\songname{Ještě mi scházíš}
\songautor{Jaromír Nohavica}

\verse
[Ami]Ještě se mi o tobě [Ami/G]zdá, ještě mi nejsi [F]lhostejná,
[Ami]ještě mě budí v  noci [Ami/G]takový zvláštní [F]pocit,
[Dmi]ještě si zouvám boty, [F]abych snad neušpinil { }
[D#dim]náš nový běhoun v [E]síni.
\endverse

\refrain
Ještě mi [Ami]scházíš, ještě jsem [G]nepřivykl, 
že nepři[C]cházíš, [C/H]{}že nepřij[Ami]deš,
že zvonek [F]nezazvoní, dveře se [E]neotevřou,
že prostě [Ami]jinde s [G]jiným [C]seš,
[E]ještě mi [F]scházíš, [E]ještě stále mi [Ami]scházíš. [Ami/G F Ami Ami/G F] { }
\endrefrain

\verse
Ještě je na zrcadle dech,
mlhavá stopa po tvých rtech
a v každém koutě jako čert
kulhavý skřítek Adalbert,
ještě tě piju v kávě a snídám v bílé vece,
ještě jsi ve všech věcech. 
\endverse

\endsong
